Coco01係咪on9

例子：

明顯係一堆曲線笑ricko
點知俾人當人直放上去笑 真心慘

btw Ricko幾時收皮 點解咁厚面皮